夜訓真係好難戒

好似上左癮咁，早訓就周身唔聚財
啱啱打完個丁，又天光了

反而想講早訓真係好難戒
我一路都係十一點左右訓覺
依家放咗工之後真係好少私人時間 因為食完飯沖完涼已經好眼訓要訓覺

咁你唔係夜訓 你直頭係唔訓